# ТЕСТОВОЕ ЗАДАНИЕ
Соберите сцену в Unity согласно техническому заданию.

## ТЕХНИЧЕСКОЕ ЗАДАНИЕ
На картинке изображен уровень игры, который нужно собрать в сцене. Шарик игрока - зеленый, враги - красные шарики. Цель игры - загнать зеленый шарик в зеленую лунку избегая коллизии с красными шарами. Угол камеры можно сделать как на картинке.

1. Необходимо сделать механику и управление как в игре “Tenkyu”, но с несколькими шарами катящимися по доске. 
	*  **Tenkyu для iOS**: https://itunes.apple.com/ru/app/tenkyu/id1189800250?mt=8
	*  **Tenkyu для Android**: https://play.google.com/store/apps/details?id=io.voodoo.tenkyu&hl=en_US
2. При коллизии зеленого шара с зеленой лункой, на экран должна выводится надпись “Level complete!” , зеленый шар исчезать и через 3 секунды сцена должна перезапускаться.
3. При коллизии зеленого шара и красного - зеленый шар должен исчезать, а на экран должна выводится надпись LOSE и через 3 секунды сцена должна перезапускаться.

## А ТАКЖЕ:
*  Шарики не должны выпадать за пределы доски;
*  Камера должна постоянно следовать за зеленым шариком;
*  Красные шарики должны катится на 50 % медленнее зеленого;
*  Красный шарик не должен падать в лунку для зеленого шарика, он на нее никак не реагирует.

------------------

![Concept](/Concept/c01.png)